\begin{frame}{Memristors galore!}

  \centering
  \only<1>{
  \includegraphics[width=\textwidth]{Memneuron_1.png}\\
  \source{Wang et al. (2018) \url{doi.org/10.1038/s41928-018-0023-2}}
  }
  \only<2>{\addtocounter{framenumber}{1}
  \includegraphics[width=\textwidth]{Memneuron_2.png}\\
  \source{Kalita et al. (2019) \url{doi.org/10.1038/s41598-018-35828-z}}
  }
  \only<3>{\addtocounter{framenumber}{1}
  \includegraphics[width=0.8\textwidth]{Memneuron_3.png}\\
  \source{Serb et al. (2020) \url{doi.org/10.1038/s41598-020-58831-9}}
  }
  \only<4>{
  \includegraphics[width=0.75\textwidth]{Memneuron_4.png}\\
  \source{ Tzouvadaki et al. (2023) \url{doi.org/10.1002/adma.202210035}}
  
  {
  \scriptsize
  Also: \url{doi.org/10.1002/aelm.202200972}
  }
  }
  
  \note<1-2>{
Los memristores son componentes electrónicos que se comportan de forma similar a las células neuronales humanas y constituyen un bloque de construcción alternativo para los chips neuromórficos.

Los memristores, a diferencia de otros componentes propuestos con comportamiento neuronal, pueden realizar cálculos sin necesidad de CMOS si no es por razones de lectura.

  El memristor no fuerza la separación entre el procesador y la memoria... aunque algunas aplicaciones lo usan así (RRAM).

  }
  \note<3-4>{
  Memristores (Pt/TiOx/Pt) se han usado como interfaces entre neuronas de silicio y neuronas biológicas.
  
  La nueva palabra es "Bio-voltage" memristors.
  }

\end{frame}

